
                      La trama en general es sencilla, no es ninguna novedad, aunque es una historia de propaganda de los lobbys judíos de Hollywood donde el espectador se acerca al sufrimiento del holocausto nazi.
Los actores principales desarrollan un papel en su justa medida, el ritmo de la película va descendiendo hasta que llega la lima parte. Un final un poco inesperado le proporciona la guinda de un pastel que pasar por las salas sin pena ni gloria, que no llega a aburrir pero que mejor que se vea este film sin previos ataques de sueños por una larga jornada de trabajo.
        
            